[求救]個fd問我1070 sli係咪抵玩過2080ti好多

有個fd話1066想升級

2080ti佢又嫌貴

喺到問兩張二手1070 都係3000左右

Fps仲高過2080s 同貼近2080ti

點解仲要畀貴幾仟買高階卡畀老黄當水魚喎

我淨係答佢廢熱多好多 同驚係礦卡

利伸:用緊3d煙花佬2080ti 咁多年未用過sli/cf
唔係好識答佢

上嚟請教各大硬件台神手同多卡用家幫幫手

唔係隻隻Game都食到雙卡

佢好似唔玩大作 都係玩食鷄 鬥陣 lol 同rb6嗰啲

咁升黎把撚咩
1066都夠啦

1066 夠啦升嚟做乜

LOL...玩野 過60咪算囉 幾百fps 打機勁啲？

好似話換咗個144hz mon想推高啲fps

好人好者用乜尻2手
同條女畀人中出過萬尻幾次仲走黎大大聲講我老婆係雞係公廁有乜分別

一隻食到1070 SLI嘅牛都唔平
夾埋都買到2060S/2070S了

當然佢隻牛本身已經夠火數另計

窮人先會諗呢啲縮數
得不償失

咁咪由佢囉
可能換雙卡之後勁啲(心理上)
不過好奇用得1066本身係用開咩moon,準備好60hz完美壓制1070sli未先?

原來上面有講144moon,自膠
但自己諗下cpu同ram夠唔夠追到144,二手1070ti/1080ti都夠推上144

可能叫佢買張翻新1080ti好過

同問 玩SLI 係咪要2張GPU 都係一樣? 同牌子

仲有冇指教？？

基本要求係 粒 gpu 要 一樣， 例如都係 1070 之類。 官網有講明同gpu嘅 牌子/model 無所謂。

最好緊係要完全一樣，煩少啲。

DLSS+RAYTRACING掘起緊

仲有RTX VOICE

未來一定係玩呢幾樣野

GTX已成2手科技

當然如果無咩要求

隻GAME又食雙卡

你隻牛又夠力

你咪叫佢收2張玩SLI

不過到果陣時2張1070一定會比DLSS吊起黎打

1066推唔到lol144咩

要另外買sli bridge同8pin cable

同埋預有一張卡長行90度降頻

邊隻game 1070 sli 會勁過 2080ti ?

唔洗諗啦去馬啦
有d人係要柒過先長大

buy rtx2060s

我覺得有機會造假
因為冇測試過程片
又或者係降頻版2080ti
留畀各位巴打自行判斷啦